有冇識整mon既巴打

用緊acer mon
有時開完mon到logo個時會發出電流聲
之後息左 自動重開 無限loop落去
要手動重開幾次 或者要重新插過曬d線先開到
想問下應該邊忽壞？

應該唔關電腦事 雙mon既時候另外一個mon仲用到
而且部電腦行緊雙mon 代表起碼有壞mon既signal

升壓板